其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(113）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

呢個post 就屎 歡迎亂入

有人出到pool 未呀！？

1

錯過咗

慢了

咁快又爆咩

Lm

在在好叻

推左幾日啦

最近好慢

冗員們最近都好似有啲忙

忙住同囝囝傾

113

拎左第一會點

G

個個Pm晒

受到祝福

因為偽毒太多

冗員們開始私下pm

出pool

我真失敗 仲喺到吊吊fing

Cfu你 唔岩

好彩唔是舊登

我咪又係，留到113

放工上水抖下氣
大家巧嗎？

cow囝/囡嘅方法有好多種
加啲橙皮添

巧巧呀

1133都仲有我

你有廢老

應該tg pm 哂啦

唔巧

lm

油雞6隻，糖呢就2茶匙

推 兩個一齊食燒比

禾一直都係到牙

佢同我爭老人院床位
係敵人嚟

出現了
食咗幾多？

冇
好失敗

中山
update下進展好喎

爭咩啊 一齊瞓同一張床咪得

渣ga ching

等緊上機返香港

你又唔過2招黎

冇人同我一齊分享睇電視嘅樂趣

有矛叫 Room service

疊上去 邊個上邊個下

典解唔巧先
就星期五啦

是咪要放低tg

咁快
說好了的越仔手信 準備成點

佢個嘢壞左

約左邊日

禾唔識呢啲

老人院係好純潔

衝落去reception 直接叫嘛

想留多幾日㗎

一人一包牛肉麵

好慢長

咁張揚

販賣勞力我慣了每天早出晚歸
夕陽下尋夢夢是那麼細

攞雙人生果金唔抵呀

放左but冇人@

肛禾地去觀戰

但你兩個唔純潔

假牙未整好 又未買寶麗凈
冇得食

我試下放先
Open5mins

咁文奏奏既
歌黎？

所以安排你兩個一張床 唔好跩跩呀

收工 我隻眼

新一代狙擊手cfu

要睇牙雞想點

買同床借

留咗個好位俾梨

幾時番黎啊衰鬼
星期日同唔同禾地happy

腎仔 推銷員之死

我有

係 聽到灰

今日返

去邊哈皮

張子X 唱
腎仔作+cover

唔狙擊下個post就死啦

你都唔是銷賣員
尼係膠層

你眼中差勁的我
只能以壽命還欠債

觀戰+1

呢個真

冇咗post 唔知做乜好

你有人pm

如果出生也白費 容許我今世等下世

每位擺低100 我先買到鵝脾

有故聽

係呀

唔好俾個post死呀

依句真係聽到標淚
一路聽一路喊
依家冇咩唔敢聽

激情對話

從來沒我份

都話佢地pm曬啦

地鐵load得返已經新post 第6版

犧牲當做例行

今晚係咪有更多精彩流出

驗眼

牙雞等緊你

應該冇，不下海了

求捐助

等緊d鵝 好似係

又話要人安慰

渣ga

所以耐d都好，我會搭巴士

用支移慘過食兩舊屎

中出請下海

係囉 好傷心

打算靠佢搶頭香

加入我地審查裸照

唔識扮女

醫療券幫到梨

首先你要有hiphone 聽

中出自動加入 不需上傳

既然大家留名睇我地食鵝脾
聽日我番去同老細借糧買嚟食

乜黎㗎

拎拎已經係長者
有醫療券了

借埋禾果份

辛苦你啦

真係巧辛苦

上次睇風濕用左

我夠錢買一隻咋
你洗多兩轉廁所啦

我唔會出賣我肉體㗎

唔洗 梨負責睇

冇D以上唔睇

你地一人一啖算啦

有話過女人咩

IIB暴力劇你唔睇得

冇血is ok

男人都好似可以有D以上

IIA恐龍牙

侏羅紀??

泰國成人片
全部lady boy

會唔會同一場呢

卡巴 今日開心番未

可能最後俾朋友甩底

已經變到唔識乜野叫開心

我再也不會開心
同時沒法再興奮

得閒上水呻下

麻目到一邊開香繽一邊觀看地震

琴晚食飯分類為唔開心？

我係gym room喊住推胸

逃避寂 期待吃喝玩樂

春大搞活動啦

嚟緊都有啦
仲有咩好玩

你個麻辣仲未食到

聽到都陰公想喊

你別要難過 施捨一個憐憫

仲有咩野玩

密封罩

你約 我同怪怪冇人理

灰機必聽

放你老母個爛臭西工

蟲蟲

禾地去食雪糕

麻辣食完 會痛

Gg 莊？

未試過

爆菊團

1. 春
2. 怿
3. 上比

有埋清湯可以一齊牙

爆菊團

1. 春
2. 怪
3. 卡比

怪成日冇上水

瘋狂打錯字

我地上次個火鍋團係幾時

訓著咗

⬆️⬇️⬆️🔁🔄🔂🔁🔁🔁🔄⬇️🎂🌞🌞😀⬇️😀😀🌞

花膠g?

起身放工啦

越黎越多形容詞

呀冇野了

花生

任何時間都聽

係咪出左pool

國腎

一無上水就係出pool

應該係 恭喜

咁我潛水扮下先

可摸以食啲冇咁激烈嘅野
要保護小

係我有份嗰次?

幫巴打講。 你都唔覆禾 唔好後悔

你扮 我俾反應
件事就完滿

偶巴好似真係上左岸

收到

唱j點！

（可以開始比反應）

一定好靚仔

仲係度

牙春去咗邊

巧 多數唱唔到

哎呀 牙春去左邊呀 好耐冇見佢

卡巴咁嘅樣

消失咗一秒

認真啲扮

三秒

Forever four

Sorly 忍唔住

其實愛情來過
半分鐘也不夠

沉leg 於post 已600天

風箏與風掉轉唱你都得

想睇表演

收工時間又無人

我邊有佢咁靚仔

偽毒去哂街

淋住雨等小巴。成條隊個個都有開遮。

好大雨

報告一下最新情況，傾多在計，但唔知點問佢拎電話好

偽毒出街

用Payme

我係屋企望出去巧大雨咋

咩係payme

係喎

：姑娘，禾.....想腰.....尼個冧把
：咩冧把牙
：手G...冧把囉
：巧喔

磨牙 高手

Cow女要學識google

直接問咋
最低手

認真
照直問

Agger

不如轉whatsapp傾？

反正我地有偶巴作為成功例子 怕咩

有否 J過我60秒嗎

加甜版：

：姑娘，禾.....想腰.....尼個冧把
：咩冧把牙
：幾位數字...既冧把囉
： 屎變態～～禾吾會亂話比人知三圍數字嫁
： 禾諗治問你8位手g號碼咋

failed

利申 試過

呢句好交友app

訓覺嚟料啦

重甜重甜

多數話不如用拉 T豬

刀係唔夠春大鹽濕得咁自然

岩岩去完做facial 係呢 你平時有無做開

呢招反而未必work
女仔咁樣反而好多都有戒心
同埋咁樣亦都唔誠實

偶巴?!

雞雞冷靜啲先

你係講你拒絕過人
定係你問過人先?!

同埋要問電話乜問囉
如果電話都唔夠膽直接問
咁之後點同人傾計呀?!

直接問 可唔可以比你電話我

係
信我地
直接問呢招最work

趕頭趕命系列

留名學野

諗極都唔明身高對女人有咩吸引力

傾左幾耐先
D女咁重戒心咪撚柒學人玩交友apps
當d男仔係chat friend就唔好啦

呢位巴打個名

一樣米養百樣人呢
好難講啊

你唔會明

識唔到高妹

緊係引佢問你

攞whatsapp有幾唔誠實
玩交友app為神交咩

中出
好靜 佢地潛哂水

此post已死

靜到

伯母原來仲高招
可唔可以過兩招教下小弟呀

又得番d 絲打係度

人地女仔黎㗎嘛

今晚成個post都係巴打
啲絲打都出晒pool了

你肯定佢係女仔？

我知你係巴打

我真係搵人齋吹 sosad

你忍得到唔秒回已經成功左一半

我都係

咁我成功晒
因為無人搵我

咁首先你要秒回到人先

個絲打係女仔

你地去婚介揾老婆算啦
唔好搞咁多野

花生
佢地去哂邊

伯母又出現了

食完飯hea陣

充實嘅生活

港女快啲召喚佢地上水

雞脾

出晒pool 得番花生

佢地出哂pool
唔需要再上黎圍爐了

喃喃自語數星星 孤單也像注定

花生都出咗啦

做乜要忍 呢啲心戰好煩

我想頹廢啲

太耐冇隻揪

都心戰唔晒
咁快沉晒落去 傷嘅係自己

不可以沉下去 總可以迷下去～

頭寒了

典解今日矛哂人

秒回唔到
我是零

應該好多餐出pool 飯食了

出晒pool

有456餐

春唔見人

證明我無出

隨心啦

肛b

訓醒一版都無

出完都係呢個時間

練下

在在又係呢個鐘數上水

渣ga
冇哂人
要完啦

呢句真

我一直都係到

肛肛剛剛出完pool 了

一日比一日慢

因為諗咁多去傾計我覺得好煩

出pool了....

同自己出

牙在出現了

無對手唔知點練呀

✌🏿👆🏽🤘🏾🔃🔃🔃🔄🔄🔁🔁🔁

在在真係由頭到尾都起度

佢去咗準備請我地食出pool飯

肉!

你到底肯學返好未

唔收好人卡呀

同囝囝開心緊

巧感動

係呀門 毒j是我

Lm待食佢個餐

今朝先同人pm 今既就唔見左人

是咪有故聽

祝福

以後矛人開post了

唔巧望返轉頭

無鹽係手出唔到故

pish

好撚攰啊

又做左幾多粒鐘gem

Cfu講的都是道理

9-now

活躍會然

廢老由頭帶到落尾

你cfu教左咩大絕

鵝要健康 鵝要燒G

orly

約咗油G未

金拱門的約會

天日呢度訪問下佢

點G去錯左第二間

有巧多間

唔要金拱門珍奶牙

油g weak左了？

咁都知

訪問梨先牙

係148隔離卦

堅想食甘牌
不過唔通約埋去買飯盒散水返去食咩

實係啦

😊搵個地方食埋咪得

果然....其實佢係真食家

禾樓下好多人坐響度食飯盒

果度美沙酮中心黎

咁算佢啦

你係毒j
我係零呀

係咪好多魚蛋燒賣檔果度

收到風佢玩cmb 約左囝囝出去boomboomboom

油G都出pool了

好多魚蛋檔

多謝seed兄報料

即刻裝番睇下見唔見到牙春先

乜7都無教過

廢

見到都覺得攰

你係都約修頓球場丫

好多灣仔撚

H

真係有d阿叔坐看台食飯
黐架成三十度

好似真係

做唔到野

今晚早訓 聽朝見工
唔好落大乳

其實我見都有後生係個邊食

gd luck

勁

順順利利

咁樣食飯成日都覺得好有浪子feel

可以笑的話

小花生

撚撚

柏柏加油

聽日星期五啦蟲b

得番一日

約系公園開餐

會可以search到大㗎咩?!

電腦城個度

咁早啲訓啦
聽日最佳狀態精精神神去爭取個好offer

一日一個機會

快啲訓！

我都唔知呢

之前有機會去灣仔做野會買魚蛋燒賣雞蛋仔行街食

唔洗訓啊？

飽得濟，消化緊

巴撚閉

我好耐無食宵夜

晚餐黎

陰公

剛剛踏入25歲
又變返單身狗一隻

就嚟告別25歲
仲係單身狗一隻

已經告別25歲
仲係單身狗一隻

過左25巧耐
發毛單身狗一隻

牙春琴晚出左pool

真架?!!

很堅強很堅強很堅強很堅強

終於禮拜五

真架
春大鬆晚同囝囝係月黑風高又大雨既晚上....

煩。

我愛星期五

摸牙摸牙

咩事呀

星期五

仲有三日星期一

各自係屋企weak

你走啦 唔想搞大件事

個pool係張床

魚蛋 魚蛋
時常令你令你令你令你口渴吧

苦榮

唔知要幾錢

係囉
大家等請食飯了

直到終點?!

預埋我呀

穴黑豐睪 滂沱大乳

已莊thx

孤單真的不可怕 能讓我畫滿花
還未算是那麼差

在我心房的 黃色

星期五好想訓

讓那 恐龍成群行過枱面
衣櫃入面藏著花園

日日都好想返工

極具性格然而又未可當正餐

早

好很大雨呀

清咁早呀

在清
早起的蟲兒有鳥吃

大陸公司 不了

清

誰人會愛我這種姑爺仔

咁早起嘅蟲咪好笨

雞絲

旅行都早起既清泉

機會來了

識土豪

7799

唔笨啊，可以食雀

always 清泉 不受地區時間限制

我想食菠蘿餅呀清泉

一睇個名都知伏

食咗幾多隻省

緣份扭蛋機個名

是咪眼瞓

疑似某連登會員入股

我要台囝呀清泉

今日返10點冇咁眼瞓

公平咩

咩黎
我留意一下

省都無得我食

春大仲記得佢

why

鳳梨酥

佢愛人
翠華公子

食麻省

sold out

Ceci
表示羨慕
春大隨時引退做闊太

第一次聽
巧

射射

咁我唔要台囝了

一世任食奶油豬

怪怪

牙在

公平

食到變豬

未搵就sold out

Lingling

加煉奶真係世界級

食_____隻豬

一落車就咁大雨 濕撚晒

絲乜奶chaaa

快啲巴結春大

唉濕撚哂唉唔撚驚

好在今日著左對踢不爛水靴

唉唔洗驚 唉濕晒

_____ = 翠華太子爺

佢收收埋埋架

密密實密密食

我要魚蛋米線熱幻茶

求介紹

我都g 帶埋囝返黎就更清泉

牙拎

乖

盲點在在

帶件hehe 返黎

食飽有力氣 我再親自過去揾

俾d 台妹搶晒啦，得返d 台叔

你個如意算盤都打得幾響！

入球未

有冇人好鍾意用創護寧液態膠布

我都係為你着想
帶食物易過做人口販賣

岩岩見完
First in 完即second in老細
老細話我好後生 係咪岩岩grad
即刻好開心

噴落傷口嗰下.....

咁咪有機

好爽皮

今日眼訓到乜都做唔到

關乎在清既終身幸福，你比件hehe我？

水侵都要返工

Match

柏柏真係好後生

用過一次 痛到喊

佢話重有幾個interview
但尋日send cv隔幾個鐘就打黎叫我in

開左奴工價 請我啦

變態二人組

點牙你又響樹挑機
又話忙又咁又剩

你地係知我幾年先咁講
第一次有人睇我樣話我後生

阿栢好叻
佢實請你

呢排成日用
好乸但好過癮

但唔持久 成日驚掂水會甩

返十放四響樹牙之牙左

個心受傷都可以噴下

唔係 睇樣都後生呀

唔會喎 洗碗沖涼都唔甩

一啲都唔過癮

你地好激喎?!

新果隻是查指甲油咁查的

H!

公司一定係大靚單身靚女

試多d就知正 🤤🤤

你唔講都唔知原來大陸的....

流落到谷底....

狠我這麼蠢聽不出是句反話

早晨呀基拉大神

我同事早排起泰國買左好多返黎office
好好食呀
識貨

由細到大都比人話生得老積

春春你嘅量詞...個單位會唔會誇張左啲?!

雞巴

兩塊普通嘅餅
中間夾住菠蘿汁嘅糖漿
好好食的!!!!

咀甩皮可以搽下

台叔

咁你係後生喎

不了 有浸天拿水味

148係m 加鹽加鹽

係好忙

咁我見你兩個好岩key

不了

禾呢d友善既寵物人人都岩key架啦

麥能爺牙ling

冇啦

唔可以亂咩廚

淪為行過寵物

友善既寵物 琴晚食既都想嘔返出黎

做隻貓做隻狗 汪汪汪

交比牙在啦

肛肛

識比hand

還有用嘛....而你默言....還要問嘛....

剛

價錢不能屈服

廢老早

牙在早

好眼訓

怪b早

呢度全部都可咩廚

hehe 通常都係靚仔黎

雞絲咁貼心

只要春大願大

呢個真 我fd個台灣同事係
但性格好八婆

熱死！

咁我同意

唔太須要依個功能

靴
曲線話我地知自己好型

香港落狗屎

係呀
我依家喺手信隊伍中嘅編號為...1
請耐心等候

仲識sit

個天好似就嚟冧

有咩用

100高汁男黎
禾見過 禾真係見過

喂搵食姐 禾想架

就算大雨讓整座城市顛倒
我會給你擁抱

小塵埃

禾又想見

你地坐正面對面食過飯喎

唔是腳膠

自膠搭錯線

load唔到

禾明白啦
你想講你「又」想見100鳥

禾想講想睇對靴

禾未見過呀

你內心是咪想講最高汁係自己

pm佢攞相

點擊果樹與猛男展開激情對話

雞比

是咪有少少誤會牙
禾是寵物黎

就算整個世界被寂寞綁票

依期扮可愛 ??

臭雞年

咁都可以pm

好想去旅行

對 好想去玩 唔應該喺度番工

工作犬黎
禾正式宣布要返工既都係狗

汪

same
但冇錢冇假

你啱啱先去完

It’s Friday

唔想返工

唯有眼睛去旅行

諗起化骨龍既歌聲

不知不覺又覺左半晝

唱啦

解決左提出問題既人

[url]Reddit有個user煮左自己隻腳黎食 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
好L癲

腳膠

未開晒啲圖睇

禾唔敢開

食住飯睇

由下面開上去 開到煮就唔敢睇

唔敢開+1

撳d imgur lin 先是戲肉

好有心 包到隻腳

鬼佬家明

我仲要岩岩食完野睇

睇到即刻腳抽筋

排隊跳樓前一推

做乜跳樓

襯地淋

是時候去ifc排隊

咩事牙在

有咩唔開心講出黎等大家開心下

邊個係負心漢

係咪太多囝囝揀唔掂

選擇囝難症係好辛苦的

好多疑犯

你估下

在Ching 乜樹

forever alone

聽口氣應該係廢老

可摸以比我收工

同時上水

你仲有兩個幾鐘咋

廢老 x 呀G
你g唔g

我都想

二號: 中出

可以 你收工啦

廢老接收工

中山 x 不漏洞拉
你又g唔g

yes im

又關me事

廢老行唔到

Me too

廢老話佢風濕呀
me嚟接收工

油g 推佢嚟接你

成世人冇努力讀書 又冇堅持過乜野
最堅持就係單身

幫下你

禾等你

資源分配平衡都唔係亂塞

等xxx等話佢幾日冇返屋企
是咪同朽公烚氣唔kai針

禾拉定筋嚟緊啦

依樣野做乜問禾地

集思廣益ok?

所以去咗不漏洞奶幾日散心

春大好配合廢老

哦 原來去左北漏洞奶冇返屋企

豁出去漫遊 不通知親友
you are very romantic

合理推斷黎

或者係冇番"嗰個"屋企呢

風光後能放棄 回家安樂也是我運氣

落完雨未呀！

雨過天晴now

有太陽

希望保持！

你點知聽日會好天架！

因為天日方加

終於講返啲人話
唔係講咩幾日後星期幾

好想快啲到聽日七點

所以過多三日又雨天

聽日七點做咩呀

點解

問世間遮風擋雨有一種愛

又係你

花生曳曳

三點 又過左半個晏晝

多謝廢老報時

收工 瞓覺 瞓醒見蟲

以為飛機起飛時間

details

夠鐘搣橙

廢老天文台

影相

佢唔愛回家啦

好眼訓 沖杯奶茶先

禾講過今日8號架啦
是咪好準

廢老先生特約 瞬間看地球

同朽婆嗌交

冇咗你

我四點幾食粟米片

後日見到花生 禾都巧開心

19公司要OT

一陣廢老報時提你食

我個肚自動提我

唔是廢青了

弓起

情侶裝

記得

恭喜柏柏

距離成功人士近左一步

星期五
見埋個客就收工

今晚同屋企人食元氣

一陣得我一個著 會好柒

留名睇邊個放飛機
@春

岩岩起左個project 做左都無兩日又塞多個新project 黎玩

港女記得影相

沒有冗的一刻

@春

好橙

又有雞會同d妹子瘋狂OT

收工食好西

shower room 設備完善

仲要做d 唔熟既野
又要學過

仲會做左無半日就問progress
驚我hea 佢咁

Reddit有個user煮左自己隻腳黎食

睇咗依個po
Cls

禾到左食生果時段鳥

你應該可以一路睇一路食肉醬意粉

廢老岩岩都些牙左
花生係咪睇晒啲相

唔敢入

啪得住一套鬼片既劇情

睇哂
啱啱食飽

核突過上次啲增高

以為係deep web啲故
點知係真人真事

早幾日你先話有pj跟好開心

Deep web又係cls

Deep web啲野睇到我嘩嘩聲
有啲太重口味就睇唔落去

我仲未入過 淨係聽人講

Bin c 專員出動

好危險唔入啦
我睇恐懼鳥啲野咋

睇晒啲字

太tight

增高都無睇到

開埋啲相牙

利申 睇到煮個張無再向上睇

下次去恐懼鳥睇下先

繼續努力

佢fb啲野已經好夠睇

渣ga
突然覺得我是咪有啲變態
我會迫人地一齊睇

我件XL

能者多勞

Gg 俠

XS啊！

渣ga 睇咗拎咗隻腳返屋企個張

因為mon到你成日上連登

一路睇一路食雞腳

覺得花生一定睇哂

曬到紅左

佢已經睇晒兼話飽埋
無野難到花生

唔止有啲

睇緊嗰陣隻左腳莫名地有少少痛

着返件衫

睇文字都覺得
仲要去皮落刀切

有少少想睇，但好驚

今晚一齊睇

我見nth 都敢睇所以睇咗嗰張

啲花笑咗

做乜拎我做標準

即刻跟住開

啲花係咪同壽司啲草一樣裝飾嚟
隻腳好假

用電話工作

Okay星期日迫大家一齊睇

隻腳浸到霉哂咁
唔知有冇毒 食到肚痾

眼瞓

古人夏候惇咁

等收工時段啦

晒左成粒鐘開會

眼訓咗成日

攰～～～
番去抖抖了

我係又要驚又好想想睇 好奇殺死貓

睇啦

其實我都係有驚㗎 但睇哂

要笠埋個頭

轉頭番去睇
勇者塔第一層

其實我唔驚

係咪浸過防腐劑

咁遲先眼瞓

有血就不了

初時覺得係假腳
但睇到舊鮮肉就.....

睇開恐懼鬥室同zombie片，已經覺得唔恐怖

我睇左第一張
其實無乜嘢但覺得
點解要挑戰自己
跟手就出返去

你要睇埋佢切同食
我隻腳有啲痺

鐘聲響起歸家的訊號

多謝廢老實時報導

仲係房吹水

準時到

同靚女?

大家happy friday

守時是美德

準備同囡囡展開激情對話

番到屋企了
大家happy friday

咁爽皮

Team meeting

終於方加

恭喜

你曬死未

終於唔係藍面

拎拎方加

你就爽啦

方加唔藍面

放兩日又要...

唔好講

寧願你講正正常常

兩句都唔想聽

2樣都唔要

如果係 你咁好/靚/正 點會...

唔要藍面怪

有分別嗎！

靚
正正常常
唔靚
樣衰
中輻射

你提起啲唔開心嘢先

人乾咁款 呢到好小冷氣既地方，身上d 汁已經出晒

飲多啲水

成日無乜食過野，飲左成肚水
個太陽好誇張

台灣個太陽好毒

聽日仲要著老西

食飽了
行街

睇住中暑

台妹人工呼吸

真毒無人理

Okay星期日同你討論細節

卡比

矛人

卡雞

應該識緊台妹既人就上咗水
去咗食乜野！

點禾名

到

真毒邊識到台妹啊
未食啊，成肚水 等緊個台灣frd 一齊去食野

煮食點人數

~完~

此post 已死

我仲喺度咖

仲有me

仲有我

真毒lm

好滾動仲有咁多人

我最後一個走

睇住你地出pool

等台妹狗衝
諗起台南朋友帶我去食間勁平打邊爐
同埋安平區掃街

做乜野啊你

偽毒主席

想攞白卡唔是咁的

等左廿幾三十年，乜都無
等你帶me 去掃

係咪禁慾過度既後果，牙春你都係作返甜故啦

我上黎就無人

有人問我 我就會講
但是無人來

怪怪你來了

咁今次要把握機會

你冇放我入箱

船p 煩今日飲左油未

習慣食自己
仲好講，都唔見你 我係機場大叫左你個名十幾分鐘

你冇叫啲靚女職員幫你叫
佢地做假

我嘅小怪怪

矛靚女
成個機場搵一粒花生好難

飲了

飲小d 啦

已經少了

生咁高都搵唔到

唔好講笑好掛住台灣

怪b

他方加也一個人方

蟲b

戒油

食乜好

Call g

你唔記得我有老花架嘛
台灣d 野巧巧吃

唔知返到去仲有冇g call

967

1001

964

965

966

咪阻住

有街出

唔出面食埋

10011111

971

973

974

975

978

980

993

我

自己一個行左陣咋

me